睇完屌達哥同中資合作個post覺得連登仔好低質

Post

唔睇唔知連登咁多巴打有小學雞非黑即白思想

一句講哂
全世界圍住你轉好無